老竇走去打人、關我撚事咩（我係克警之子）

我老豆無做錯到，屌晒你地老母

正皮：父債子還，天公地道
負皮：呢d叫報應，係天意

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

睇黎你已經理解自己會俾人bully既理由 咁希望你無事啦

救命呀

未開學

#dadfindboy

如果個仔唔係藍嘅話
唔好蝦佢個仔 包容佢 拉佢做自己人
等黑警返到去家嘈屋閉

有點難度

通常d狗仔都串過馬撚

咁如果唔係老竇係克警，係阿哥家姐咁又點呢
利申:識有人係

睇佢串唔串咀啦

兩個選擇都好正
點揀得落手

最後揀左報應

karma

最驚係啲警犬拎支槍殺入學校

問啲人做乜排擠佢啲狗仔女咋

啲警犬有幾惡死 大家都知架喇

咁又應該唔會掛

香港警犬有咩係做唔出

你岩，要防

今日元朗 明日香港

我是無辜的

一句講晒 9月1 - 2 機場見

就快開學

唔會啦

721前我都唔信香港可以官警黑勾結

防人之心不可無呀

唔好欺凌
等佢地玩單機版香城

即係點

君子報仇 十年未晚
等到狗爸媽老左再好好「孝敬」佢地

搵佢一齊去貼連儂牆

都大鑊

開學

真係唔關我事

暫時無事

等太耐了

香城

唔關

全家

衣個勁

克警之子

我老豆無做錯到，屌晒你地老母

關我蛋治

完全唔關我事

屌屌屌

仆街仔

通常都深藍

父債子還，天公地道

老豆

報應

差佬仔女叫咩好

好似話想去加州

開咗學好耐啦